[John_Weak又嬴]拜燈：直至今天，武漢肺炎已持續一百年

Biden: ‘CoVID has Taken This Year, More than 100 Years, Look… The Lives, When You Think About it!’
笑撚死我 唔經唔覺已經過撚左一百年
咁既老人痴呆症都想做總統? 都想對抗中國?

點呀班愛燈力講下野啦
呢次又係咪Fake news呀

trump都retweet埋
發覺愛燈力平時咁中意美國新聞，但係有關佢地男神既post就唔入唔推

好想快d睇佢同呀侵辯論

班美畜想選呢個人上去
真係痴左線

咁就一百年

拜燈 : C'mon man~ you know the thing~ the thing~

憎阿侵憎到要投票比個白痴
仲要係中國控制 中國製造
到時選左上去美國實情係中國殖民地

同情地了解
佢應該想話肺炎死亡人數係對上一百年最多
但講到1999

同埋同咩比先

昏睡百年~~~~

牙joe漸已醒~~~~

來簡約地愛多80年...

講野一舊舊已經唔撚掂啦

耶穌就黎顯靈打柒你

流行疫症一百年

柒到爆，點debate

Spanish Flu 穿越時空

佢後面好似係想兜番多d wo都知自己柒錯

走出地下室反而失策

民主黨俾稿佢啦，美媒大部分都係佢自己人

最閉係照稿讀都讀錯呢...

其實佢應該想講對比上一百年最多，但老人癡呆口窒窒咁講到一舊舊

想令侵難堪，點知自己柒咗

手語條友定咗定

點解好似唔多覺

拜登必勝

唔好講嘢就唔會失分

拜登羸啦

記住大愛包容

老人痴呆加戀童就唔可以做總統?
你班撚樣笑鳩我Joe即係歧視

眨下眼啫

咁就過左成百年........
咁多位辛苦了..........

二百年後再一起 Biden不怕旁人不服氣

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

有撚用咩，左膠一樣會投佢
根本佢講乜都唔會影響佢既得票
而家得返侵班小眾圍爐打飛機
因為佢地知道拜登嬴撚硬
拜登is coming

佢地智力選佢好合理, 因為智力一樣

我以為香港領先全世界廿幾年好勁
點知美國原來領先左一百年

你咩教會？

阿侵無資格同燈仔辯論
唔辯了

燈得幾好
努力

我知道你邊間教會㗎.jpg

John Weak又要深潛

啫係呢個世代唔會完

Biden昏睡百年

乜撚佢意思係武肺一年嘅影響大到好似100年咁喎
COVID taken this year ***just as*** the outbreak taken 100 year
利申英文1

佢係咪想講西班牙流感呀？屌你

呢條友同韓國魚一撚樣

屌

成功connect 埋傷殘同長期病患。
支燈形勢大好！

講野1999又100年, 真心痴線.

CCTV：美國承認新型肺炎源自美國且已持續百年

識睇睇下面第一個留言個手語翻譯個度

聯署支持封殺微信同TikTok

誇張法姐 鬼佬成日都咁講嫁啦
its taking me forever 唔通真係forever咩
利：移民左美國

油不八十年代

共黨都差唔多有100年歷史
佢咁講有咩問題?

C’mon Man

傀儡好人選
唔選佢仲有咩傀儡好揀

唉，exactly 我啲英文水平，講到1999咁，想笑佢都唔好意思

同情佢，支持biden

佩洛西都叫佢咪撚咁樣做佢都唔撚聽
判斷力都冇撚埋

學手語啦

70-100= 11

牙joe勁到

昏睡百年 蝈人漸已死

I can't find the right word.

我地老啦

covid 呀

唔係covid19

咁講即係侵都處理得好

估唔到自己咁長命，百幾歲都未死

跟稿讀啦柒頭皮

利伸: 登登必勝

拜登: 武漢肺炎屌屎忽 屌咗百鳩幾年

Sanders輸俾佢真係

終於有人講

COVID = Coronavirus disease
冇講係19
第二 如果真係上面巴打話係just as
咁佢係串鳩侵做野好似100年前咁差

利申未聽錄音 但你地唔好未考證就亂打飛機先得架

support牙登

I am biden,i will beat u!! joe!!

Mark返naming convention嘅話
唔叫COVID 直接叫Wuhan

驚閪咩
拜登sure win

佢 1999就 1999 啦
由佢講 100 year 冇 s 之後佢已經唔知自己講緊咩

利申：住外國日日講英文

個孫問我玩唔玩腦聯網，我問佢咩嚟，佢話用腦神經上網，估唔到我outdate到咁

唔好死撐，Spanish flu 都唔係coronavirus

死啦 咁睇落去 拜登實贏

Dem狗：兒登仔上reddit睇下世美國國情先喇，成班井底之蛙

同習近平一樣成日口誤

攬炒既一種

佢真係lag吓lag吓咁

想睇Donald trump同Obama 辯論多d

支持拜登

原來人工病毒自古以來都是屬於中國

人工病毒是中國不可分割的一部分

黑仔又贏

一係ages一係forever
無咩人會用explicit嘅數字去做誇張法

今年的確難過

我要warren呀 DLLM!!

大把
同多d鬼仔鬼妹傾下計就會知
I've been waiting you for 200 years etc
d人成日咁講

收皮啦 支持拜登
特朗普輸硬
民調差咁多

dem狗：
唔好介入兩黨選情
我地唔應該屌呀糟奶共 應該夾democrats強硬

好多兒登係咁
死都唔肯睇清個事實
淨係識負評🤣🤣🤣

我想知手語條友係咪直譯番100年

佢同誠哥差唔多大
但誠哥講野重係字字珠璣

上年出個篇黃台之瓜 玩撚轉中國香港所有人

昏睡百年
Biden漸已醒

呢個啱音好笑

條友自己作野出黎幫佢SPIN
唔知講咩好
今次之前，除左專科之外，有撚人講咩COVID咩

邊度啱

不如夾埋中共改革民主喇
個班ff
Dem狗係另一班，覺得dem美好，有高學歷同上流人士支持，Trump就大鄉里，廢老先識欣賞

係 開口埋口redneck廢老
左癌代表wilfred chan講到撐GOP等於美國藍屍
HK hermit又有一排狙擊solomon

腦退化

算吧啦，兜咩呀
One hundred year 咩

一句咁簡單都唔識講
Covid has taken more lives then Any other virus in last 100 years! 100 Years!

咩 more lives than 100 year 佢自己都唔知up 咩，次次一講數字就死架啦
上次講 120 million people 呀

老人痴呆係絕症 而且只會愈來愈差

On9拜登實贏

一日不見 如隔三秋唔知牙登係到思念緊邊個呢

幾時辯論呀，想睇侵侵完野拜燈

屌樓主老母個大臭閪 點撚樣都好啦
總之拜燈一定贏
侵一定輸

樓主認同

咁都有得兜
拜燈真係嬴梗有班弱智選民支持佢

好似唔識講野咁

咁得啦 侵侵唔洗選吶

口交部：美國總統候選人認證100年前美國已經有病毒

柒撚過韓國魚

出過國 黎美國住十年八年先同我講野啦傻仔
敢唔敢賭下trump定拜登贏？

好威
可以同黑仔相認

唔識人地文化又話人講錯
兒登仔真係
利：投trump 但唔覺得佢會贏到

你繼續啦
佢擺明口疾疾表達能力有問題就話番人轉頭
好撚好笑，你慢慢啦

ok
接受你認輸

你投TRUMP我死全家好無呀
愛燈力就愛燈力啦扮哂野
搵左條黑撚屌你老母未呀? BLACK LIVES MATTER 呀

好撚mad
冷靜d你全家都似好快死 唔好咁急

Are you a junky?

愛燈力比人串到嬲嬲豬

我地阿燈從來唔講錯野做錯野架 真係親民

IF YOU DONT VOTE FOR ME, YOU AINT BLACK

兒登有冇諗過今次係trump vs non-trump 既選舉
民主黨派邊個根本唔重要

岩
兒燈又輸 阿燈又嬴

唔使咁勞氣
有咩未見過，佢係要拗都冇計

一百年……………………

係估唔到咁撚明顯既口誤都可以話正常真指鹿為馬

推

可以唔做？

好多民主黨都叫佢唔好做

m係一年呀

其實打算投票比佢嘅美國人智商有無70？

光陰似箭日月如梭， 彷彿好似今年初嘅事

其實我好想問連登侵supporter一條問題
如果你覺得拜登當選對中國嘅外交政策就會因為總統唔同完全u turn，咁美國係咪總統一個決定所有外交政策？

所謂嘅民主國家有乜可能因為總統替換呢個唯一因素而政策180度改變？
點解你哋對民主政制有一個咁奇怪嘅認知？

TPP邊個quit，巴黎協定邊個quit,USMCA簽試下答下？

1. 我講緊政策大趨勢，並唔係一兩單個別事件
2. 美國總統係向人民負責，佢唔可能因為自己個人立場/睇法而做一啲完全冇民意基礎嘅嘢，如果唔係同選民交代唔到

TPP都唔係大趨勢冇嘢好講啦Obama重返亞洲佈局之一

咁又想問下你，民主黨選民有幾多民意係反共？

而家美國國內唔係唔反共，而係大量既得利益者阻鳩住哂
唔係話你地件燈燈奶硬共，但而家民主黨未撚選已經要pander呢個黑人果個變性人
點期望佢地對住比支共滲透哂既美企同左媒會硬？

係咪比喻嚟咋
講撚到精神分裂又老人痴呆咁

呢條契弟贏咗真係大鳩鑊

牙袓其實係未來人

跟稿讀稿錯就跟住死

冇乜好同情 有事就退休返屋企訓覺
出黎獻世做乜

都寫計以色列搬大使館
又唔計係中東撤軍移去東亞
又唔計扶起台積電，將 apple 同 Intel 啲單過落去，令到佢地冇左華為都冇問題
個個都盲撚晒

因為你問得呢題明顯唔了解美國政治
從來美國選舉都係利益主導，尤其有兩派人最有影響力
第一係advisory politics，national advisor 內部干預者
決定一個國策方針背後往往有大量利益不同利益派別競爭
總統國會多數黨少數黨都會有親信控制某些advisory board
例如中部州份咪控制農業，東部工業 之類
主要都係希望本土利益唔好比國策放棄
最經典例子有 Bonnie Glaser 東亞關係大佬
Jake Swanson 之前搞過貿易戰-美農補貼

第二就係Lobbyist，外部干預者
主要係有勢嘅人，唔希望個人利益受損
就會聘用 Lobbying firm係D.C.做遊說
希望調整國策至自己有利個方
最明顯咪以色列台灣同最近嘅中共
長期大量課金

只要是但一邊有自己人，要顛覆國策有幾難

Joe Biden 細細個已經有口吃，佢自己從政幾十年係美國好多人都知佢有呢個問題。連登好似發現新大陸咁

我同意你講既野
你用interest group theory論證
不過任何民主國家有guardrail的，所謂的顛覆國策係有一定制衡
從來foreign policy唔係political leader一言堂

咩都睇唔到，總之登登要win

呢個好正常，總統都的確唔係大曬
但如果你想講foreign policy的話
唔同黨嘅取態係會好唔同
好似Kerry 同 Pompeo 已經兩種態度
前者懷柔後者孤立，咁呢種情況算唔算已經唔同左外交國策?
再者，當你真係同總統有分歧，instead of 你覺得總統會讓步
佢亦都可以炒你，好似 Trump and Tillerson咁
咁又算唔算係總統一言堂先

老人痴呆講講下野唔記得講咩同口吃兩樣野黎架愛燈力

唔知佢去考ielts oral會拎到幾分？

燒山抽biden

佢做總統應該會亂講野

英文版通商寬衣

回頭已是百年身

真係當民主黨on9咩
會揀個老人癡呆嘅做黨代表選總統
黨內開會都唔知見過佢幾多次啦
唔通連佢有冇老人癡呆都唔知

美國人都幾悲哀
只可以係川普同呢條垃圾之間揀一個

C’mon man

奸有奸輸
想踢 sanders 落黎又想搵個易控制
Super Tuesday 之前冇啦啦叫晒所有人退選倒票落佢到
未有肺炎前個個都唔想呢次參選因為輸鳩緊，執左拜燈就肺炎 BLM 變熱門，想玩地牢政策收埋佢，玩出火囉

Chia Joe 呀嘛
美版习大大
通商寬衣
In this year, 100 years has past.
個Style完美match

佢一定唔會Debate 架喇 求其話中左covid要隔離幾星期 出黎做左covid英雄

鬼佬都係度笑佢
呢條傻鳩自己作野
睇來佢仲鬼過鬼佬

on 9仔扮乜春啊
鬼佬都笑緊佢啦